開罐頭唔小心整甩咗塗層仲食唔食得？

頭先開椰漿刮甩咗啲塗層
搞到啲鐵粉 雜質跌晒落去

補充礦物質

連罐食

笑撚死